鍾意行山 有咩旅遊地點推介

尼泊爾

印尼
日本
挪威

沙巴

少女峰諗緊

SLOVAKIA

旅遊台有篇沙巴post

屋久島

格魯吉亞

雲南

啱啱行完神山兩個禮拜 (寫埋遊記 )
有啲體力嘅話真係值得去呀
挪威 冰島 英國(Lake District) 都有唔少易行啲 不過都係識人去過/上網睇過

行山尼泊爾真係無敵

又平又多線
想輕鬆既行ABC又得
想高既又可以去EBC
想再有挑戰性既可以上island peak
係時間同埋體能要求多啲

利申 係EBC返黎無耐 有興趣既可以傾下

巴打洗左幾錢

機票(hkg去kathmandu+內陸機來回)大概5500hkd
係山上面一日大平均用250hkd
計埋其他雜項應該唔過萬

不過我係自己一個去無請guide同埋Porter

一個人行咁勇

日本 熊野古道

河內 sapa

戴左頭盔先 我自己行完都唔建議自己一個行

我都係因為以前試過係高原做左成個月帶氧運動 有經驗知道自己對高海拔既反應先敢自己去

而且自己一個孭曬所有野都幾辛苦 唔係要挑戰自己既話都無必要咁做

Peru, Patagonia 好鬼靚

瑞士

紐西蘭、美國、加拿大、南美智利
歐洲瑞士

巴打，可以交流下，兩個月前我都係Everest region 跑左陣

想問下EBC係咪真係靚過ABC好多?